倘天氣惡劣 鯉魚門病人或轉東院

之前新聞話打風嘅話鯉魚門隔離營要撤退
有冇人知而家咩情況

昨日宣布左鯉魚門暫時停用要改裝